發覺TVB老餅主播「黃珊」有系統地專播美國既黑暗面，再吹奏中國既正面新聞

正搜集緊證據，適當時間會公佈

你地都可以留意住牠一舉一動

樓主瞓咗幾耐？

tvb公式來架la
香港疫情+內地0確診+美國疫情+多國接受強國疫苗援助

Cctvb 世界觀咪得美國同中國

who？

黃珊同曾美華比較的話.......

有無黃珊做愛影片流出

連講天氣嗰隻梁乜武都係咁
有集係咁屌美國碳排放世界第二
係咁數臭美國，對中國呢個遠超第二既世界第一隻字不提

cctv b

啲稿唔係黃珊做架，7頭

可能係為興趣，可能係政治任務

講人話啦

新聞前段：領導人很忙
新聞中段：人民很幸福
新聞後段：美國很亂

老雞黃山

應該改名做「觀美國，讚中國」

奴才一支

洗撚你講咩戇鳩

黃珊真係幾靚

唔想有

你柒少陣啦，佢係主任級，有份選材同編寫

一個去TVB 一個去有線 (肥仔昌)

咁你退出連登啦，討論區就係討論所有話題

lm

炮友？

之前trump果排先勁，一星期起碼5日講美國

呢件亞視亡台奴

brian cha?

我都好奇怪點解一個拖糧 摺撚左既電視台員工咁搶手 變晒高層

大撚把人啦洗閪你搵證據咩 你可以點撚樣姐

佢支那人嚟

世界觀嗰個？

上次美國國會單嘢起碼講足15分鐘
之後東張西望再接力
前幾日大陸偷渡落嚟確診嗰幾單又剩係講攞行街紙唔講大陸偷渡

講意外佢可以講到危地馬拉
講喜事佢可以講到烏魯木齊

我以前成日J佢

仲有歐美日天災

不嬲都係咁
作完新聞就搵pr公司出洗白文

（突發） 有大量深黃手足真係去左考popo 改革警隊

當年唔係曾美華仲好J 咩？

政治任務

佢係ATV BABY FAT果陣好正 又成日著淫黑絲...

捐幾十萬疫苗比非洲都講幾分鐘

一定係政治任務
袁志偉唔紅唔請

縮返埋啦傻柒
次撚次作完文出黎扮「被迫」就有你呢d傻仔護航

瘦骨仙J唔落

有晒證據先開post啦 入到嚟講預告

ATV肥面

有一排工作見過真人

有次差幾CM就見到佢粒點

Kelvin 明白嘅！唔好上連登囉
Quit 左連登囉！
By the way Kelvin !
我俾一個嘅建議你！唔鐘意，驚嘅！Quit 咗連登去！
得唔得？O 唔Ok?
You don’t like it! Quit it!!
Don’t Complain唔好係度neg !係度complain！
唔好做個小朋友做嘅嘢！
得唔得？唔鐘意嘅Quit!
喺咪好簡單一個邏輯呀！
就係咁様㗎咋Ching!

其實不嬲都係咁
16年咁上下已經用「有評論認為 / 有分析指」黎報環球日報
只不過69之後唔再扮公然奶
然後班賤種走狗就搵第三方出文扮被迫

咪就係中國口交部最鍾意講嘅冷戰思維

仲有解放軍又起多隻航母
又成功試射衛星
為地球文明帶來重大貢獻⋯

弱智仔，同一個邏輯：有咩唔係已知再討論架 唔通討論研發成果咩

因為要集中仇美
先可以團結人民情緒對抗美國呢個外敵
所有國內問題所產生嘅民怨就會得到轉移

姓黃喎 仲唔係暗黃

唔止 佢成個台班人都係紅底有份一齊作

之前日日播Trump負面消息

你瞓撚咗幾耐呀

就快以為tvb係美國新聞台
報道美國時間仲長過本地新聞

ching唔係咁話呀
之前屌撚柒cctvb班讀稿機有份作文即刻一大堆傻西出黎吠「佢地被迫」

Tvb新聞只睇普通話
啲女主播正好多

終國境內就太平盛世，生活幸福美滿

終國境外就講到世界未日咁

陳嘉欣呢件呀嬸一早已經係藍屍仲有傻鳩話佢哋被逼

班傻鳩係印象行先
佢地個閪腦default cctvb 得袁花一個係仆街

打手全面進場

哇 發現新大陸

好多時係其他國家嘅疫苗有問題/冇用之後就話支那疫苖好好

俾班人屌美國笑美國，switch focus

個節目叫世界觀，但只講美國，應該叫美國觀

不撚嬲都係架啦

垃圾節目講黎重乜

仲記得有個節目 你抹黑嗎

cctv都係

Tbb 應該將新聞報導開頭句問候語改為邪惡美帝國主義亡我之心不死

上水啦屌你老母
點撚樣d 稿唔係佢作呀？
次次屌班錄音機就有你呢種賤種出黎

一睇就知cctvb好撚鍾意trump

隻乜春黃曉盈都係

總統侯選人拜登就批評 總統特朗普....

成個台都係呀

美國xx不力，世衞/貿警告美國……
英國脱歐後，xx疲弱，專家估計……

最好笑 d人成日唱衰美國 英國 同時就送自己d仔女去e d邪惡軸心國

成個新聞部都係同一個論調
主播只係讀稿機器

呢班賤種讀稿機全部紅底有份作新聞維穩
然後每次惹民憤就搵人出洗白文扮可憐

袁花不倒

收視不保

又係xyz

哇屌，個樣好似唔同左咁

A）西方正面報導：

先介紹，然後變成....

有消息指，
有輿論認為，
有報道話，

跟住就係憂慮、負面嘅嘢，然後加入中國嘅解決方法

B）西方負面報導：

講西方內部嘅分歧，再加入中國嘅解決方法

睇個名都知係支那狗，而家CCTVB請好多支那狗員工，根本同黨企冇分別！

搵多啲証據然後報各國移民局

日日幫政苦吹奏大彎區
近排仲要幫班狗賊拍埋啲洗底節目
直接收編國有變做中央台算啦

不過次次投訴通訊局都廢
又話無權乜乜乜
唯一方法係杯葛等呢個台執粒
Anything but Tbb
影視台班人仲日日討論

裝屎

有邊個做得cctvb嘅唔係垃圾?

其實啲上腦藍屍都係
一屌支那第一時間就講美國
你話呢啲人口裡說不心裡幾誠實，個個心繫美帝

幾年前已經係咁
上年 wfh 到宜家
屋企睇 cctvb
日日聽到美國肺炎負面新聞，仲多過港聞
連啲天氣節目都係，成日講龍捲風攪到美國好慘咁

講左好多年
袁花非紅底不請
奈何一大班智障賤種個閪腦default 個個cctvb 錄音機係「黃」
然後出黎踢爆就比班賤種屌大家鬥黃

班臭閪錄音機都一樣冇一個無辜

應該係淫底

cctvb係咁
唔止係佢個人問題

關咩事
成個真理部都係仆街黎

所以藍店茶餐廳長開TVB新聞台

潮咗
不過有人肯整理罪證好事黎

新聞聯播

24小時新聞台 早期now電視未有新聞台係同亞視合作 同埋我記得嗰陣時係now嗰邊播嘅片頭 好似已經係而家now 新聞嘅音樂

四川地震都唔提了

（突發） 有大量深黃手足真係去左考popo 改革警隊

啲社評吹到Trump點點點,好撚大野心咁樣,又話拜登點廢,講到好似今日美國就開始內戰咁,轉頭又繼續吹奏支那點好點好,會唔會太明顯咗

突發！得知每日TVB新聞內容

一早有人講過

有分析認為

妓女都可以拒絕啦，妓女都不如

無撚有錯
次次作完新聞就扮可憐話份稿唔係佢地寫
有線成班一齊拉隊又唔見呢班賤種應

仲有英國疫情嚴重

成鳩個cctvb都係咁架啦，淨得佢咩。。。

最離奇聽過CCTVB報美國社區屋企漏煤氣炸爛左間屋,幾條友傷

閪水好黃

佢全名叫「黃珊臭雞」

tvb洗腦洗到 cls

由細到大都覺得佢好靚女

個名得兩個字9成係大陸人後代